[小心] 中大同學小心臥底甲甴入校園

各位同學要小心

大家要小心呀

Push

實有

好內疚，各位同學要小心唔好犧牲

推

呢期好似興攝衫

有臥底去中大，建議手足互問中大野，八大學生講下faculty同收分